面部變咗古銅色係咪肝腎問題？

依排個面色都好差，塊面變咗古銅色咁同條頸甚至個身唔同顏色，係咪代表我肝腎出咗問題？

睇下對眼有冇黃
可能黃疸

面色有變化一定係身體機能出事，正路應該即刻去諮詢晒中西醫既意見